﻿\documentclass[11pt, a4paper,
               oneside, openany]{styles/Thesis}

\setmainfont{Times New Roman}
\setsansfont{Times New Roman}

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\clearpage
\thispagestyle{empty}
 \begin{center}
     \includegraphics[width=50mm]{images/msu.eps}

     \bigskip
     Московский Государственный университет имени М.В. Ломоносова\\
     Факультет вычислительной математики и кибернетики\\
     Кафедра математических методов прогнозирования\\[20mm]

     \large{Гитман Игорь Александрович}\\[7mm]
     \huge{\textbf{Применение конкурирующих сетей для задач машинного обучения}}\\[15mm]

     \Large{ВЫПУСКНАЯ КВАЛИФИКАЦИОННАЯ РАБОТА}\\[50mm]
     \small{\begin{flushright}
             \textbf{Научный руководитель:}\\
             к.ф-м.н.,\\
             \textbf{Д.П. Ветров}
         \end{flushright}}
     \vspace{\fill}
     Москва, 2016
 \end{center}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Definitions
%----------------------------------------------------------------------------------------
\frontmatter

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Table of Contents
%----------------------------------------------------------------------------------------
\mainmatter

\centerline{\Large{Аннотация}}
    \vspace{5pt}

    \noindent
    В рамках данной работы было проведено исследование применимости модели конкурирующих сетей для решения задачи устранения размытости изображений. В ходе исследования было разработано три различных подхода для решения данной задачи, проведен анализ недостатков каждого из подходов и экспериментально установлены границы их применимости. Также на основе проведенного исследования был разработан метод обучения нейронных сетей для решения задачи устранения размытости изображений за счет минимизации функции ошибки, порождаемой глубинной сверточной нейронной сетью, предобученной для решения задачи классификации изображений. В конце работы приводится экспериментальное сравнение предложенного подхода и современных методов для решения данной задачи, где демонстрируется, что предложенный в работе метод способен восстанавливать визуально более качественные изображения.

\clearpage

\tableofcontents

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	THESIS CONTENT - CHAPTERS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\input{chapters/Intro}
\input{chapters/Deblurring}
\input{chapters/AdversarialNetworks}
\input{chapters/AdvNetsResearch}
\input{chapters/Conclusion}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BIBLIOGRAPHY
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\nocite{*}
\bibliographystyle{bibstyles/ieee}
\bibliography{chapters/Bibliography}
\label{Bibliography}

\end{document}
